---
layout: "comment"
hidden: true
title: "9706"
date: "2009-08-05T22:53:33"
uploadBy:
- "Udo2"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Thomas und Stefan,
an welche Drehzahlen habt ihr denn da so gedacht? Und wo wäre dann die Grenze mit dem ROBO Interface? Sollten den ROBO TX Controller schon alle haben?
Gruß Ingo